今日要求老闆加人工

同佢講完，佢叫我唔好同公司計到咁盡，如果唔係公司都會同你計到咁盡。

係唔係正常老闆都係咁講

佢想屌你屎忽

可能佢縮骨，可能佢覺得你唔值，可能佢公司無錢，三個理由，你最後都要轉工

好簡單

你覺得你值加呢個數
佢覺得你唔值
你唔同意佢既睇法，你就係出面搵份工有呢個數
你如果唔走，姐係同意佢，就死狗繼續做，唔好心心不忿

做義工吖、奴隸吖！笨
含撚啦！仆街老細！

意思你幾努力都係唔會加你, 就當你表現好好, 下次review佢都係會hea鳩你, 話睇左表現先之類, 所以真加人工起碼都兩年, 如果經濟無特然變差, 而你又表現良好既話。

我係你就即刻揾工, 轉工前返工交行貨算, 乜OT都唔做, 佢屌你, 你就話"又話公司唔同我計較既?",